連登有真文宣和假文宣？

係唔係？